[搞手必入] 6月12日野餐安排建議，集中討論區

睇完呢個post希望各位鍵盤戰士forward比唔同6月12號嘅領䄂！
依一刻身為鍵盤戰士嘅我地，我覺得除左要一齊諗有咩行動可以阻止到逃犯條例通過之外，更重要係諗點團結我地反對者嘅力量。我地冷靜d諗，既然警方又分防暴警察，同速龍小隊。我地都可以分 “和理非”，同 “義士”！我希望大家睇完此post可以放下敵對感覺！去到最後時刻，我地要團結分工！希望你地睇哂3組人分工。

致[義士們]:
我知你地心中充滿怒火，亦對無能政府感到無奈，但真係跪求你地11晚，唔好衝住。唔好屌住，冷靜d諗，12號上午11:30am先開始二讀。如果你地11晚衝，又唔夠人(少左和理非班人群分散警力)，好易比人捉，削弱哂我地最前線反對者嘅力量。我知你地願意犧牲，我非常感激，但你地比人拉左，12號淨翻班 “和理非”，你覺得佢地夠警方砌？要行動，緊係12號先一齊對抗！我亦都知你都有細分a/b/c隊唔同角色，但真係等埋一齊12號爆佢，好冇？如果未開會就爆政總，搞到我地錯哂咁，睇翻星期一晚就知。政府淨係夠膽譴責我地，淨係搵發言人打新聞稿回應我地遊行就知。

小弟覺得適合爆嘅時機:
1. [衝馬路，阻佢一兩下好喇(唔好阻議員投票，會犯法)，表達完意見，就放行，千奇唔好比人拉，留力]11:00am前。特首、議員應該會入政總
2. [衝政總]Around11:00am。因為當天上午11時會舉行的行政長官質詢時間的會議
3. [衝政總]11:30am。開始二讀
4. [最好呢到先黎料，衝馬路，唔比支持修例的人走](後續再plan)
我地睇遠少少12號都有大把時機衝，唔該留力！最後一句，11號晚警方實好似上次咁，派少數人設防，挑你機，你地要沉住！如果11號晚平靜渡過，我相信12號早上，大批 “和理非” 能更輕易同埋更多人黎到幫手！

致[和理非們]:
義士們都係想為香港好啫，跪求你地唔好以歧視態度睇佢地。要怪就怪政府迫年青人上絕路！如果佢地肯12號一齊行動，我相信能給政府更大壓力！記住政府先係人民公敵！你地角色都好重要，除左叫口號，仲要用群體打游擊戰！(類似佔中)

小弟覺得最有效的叫口號時機:(對應上面義士行動)
1. 當義士們做野時，你地喺後面嗌口號
2. 議員駛經政總時，大叫 “返送中，撤惡法！”
3. 當二讀表態時，再次叫口號
4. 當行動升級，近前總嘅就保護義士，外圍嘅就盡力阻止警方從外面增援！我相信到時得翻50萬和平示威者都有能力分散警力！例如食完香蕉掉蕉皮落地(以前平民通常掉雞蛋)，唔好掉警察呀，亂拋垃圾同襲警好大分別。sorry我暫時只係諗到d低b方法比你地，所以要集思廣義，希望大家喺度討論，唔好互屌

致[搞手們]:
回顧雨傘革命，當時都係要有指揮先能安排到佔領行動。民陣岑子杰，去到呢刻已經冇乜適合人選做領袖，你唔想好似佔中班人坐監？我覺得你可以負責指揮並連繫流亡至德國嘅難民黃台仰去做散佈信息，至少唔到你去煽動他人暴動/佔領道路。總知做義士領䄂，下場好大機會同戴耀廷一樣要坐監，所以既然義士們冇領䄂，我唯一諗到比較有效方法就係搵德國難民去指揮，可能由鍵盤戰士mon實，再發tg，到時要再佔領道路，都有清晰方向。我地今次唔一定坐喺度佔領，打游擊！

最後，喺政總內嘅記者，希望你地到時可以好似上次咁，襯泛民做大龍凰時，衝入去影一餐，使投票過程無法進行！

好喇，再講落去d諗法只會顯得我嘅想法幼稚(可能)，唔好屌我啦，我都係想集合所有反對者嘅力量拉倒政府撤回方案！希望以下留言會見到更多比我以上更有效嘅建議啦，同埋希望見到“連登裡嘅義士們會同意我12號先行動”嘅講法，睇完請comment表態。如果comment見到大家有共識12號先行動，但到時11號晚已經有人衝(大家知咩事啦，盡量唔好參與！利申，講明睇comment如果有共識，11號都有人衝，你就盡力克制唔好被煽動)

Dress code個人建議:最好分翻兩種顏色，方便大家走位/讓位。e.g.義士們:黑 和理非:白...到時睇大會點安排啦

By
#第一次開post
#sorry for 1999
#遊行新手
的小弟
所以如果爆post，請幫我整個新post，唔該哂。。最好有埋懶人包